徐睿知遭爆把工作人員當狗！ 「車內吸菸飆髒話」10霸道行徑

南韓演員徐睿知和金正賢的對話遭爆出，其中最讓韓網詫異的是「你不和工作人員打招呼是對的」，也因為這樣造成了人品議論。一名自稱曾與徐共事的工作人員（下稱A某）14日凌晨在Pann寫下長文，爆料對方完全不將工作人員當人看：「把我們當狗豬一樣藐視。」

▲徐睿知因金正賢事件遭連環爆出負面新聞。（圖／翻攝自GOLDMEDALIST）

A某14日於Pann發文，標題寫下「曾共事的工作人員爆料演員徐睿知的人品」，文內指出徐睿知完全不管二手菸問題都會在車上抽菸，髒話掛嘴邊，不只如此只要她去哪工作人員就得跟上，如果她心情不好不吃飯，那工作人員也不能吃：「因為演員都沒吃了。」

而且，A某在拍攝前一天被徐睿知緊抓著聊天不放，只睡了1、2個小時，隔天忍不住睡意就被罵，為了醒腦吃糖又被罵「妳算老幾竟敢在演員工作時吃糖果」。A某更指出徐睿知因為個性差，所以單拍一個作品就換了好幾個經紀人。

▲徐睿知遭爆常罵髒話還會在車內抽菸。（圖／翻攝自GOLDMEDALIST）

另外，A某也提到徐睿知非常自戀：「說是要愛自己負責的演員，要我們（工作人員）的手機桌布都放妳的照片，如果有妳的新聞就要我們去留言稱讚好漂亮、演技真好，還把我們的帳號背下來碎念『怎麼都寫一樣的，也寫點別的』，真的非常厭煩，而且還要我們加入妳的Fan Cafe，明明這麼愛自己，怎麼就沒辦法愛給身邊的人？」

爆料文的最後，A某附上徐睿知在宣傳《另有他路》上《朴善英的Cinetown》的腳本，還有徐睿知的親筆簽名，她還強調：「（徐睿知）本身就很自戀，所以就算沒跟她要簽名也會自己簽（給工作人員）。」

▲A某附上腳本和簽名以證明自己所言不假。（圖／翻攝自Pann）

原來佢咁壞

衰女人...

條女睇樣都知係S 底

快d點呼喝我

好正 可唔可以屌我
點解無lala 爆單咁嘅嘢 唔似咁癲

就完約

好想條女扯完啖煙再吹d煙落我塊面到

女王feel
快點呼喝我

佢拍精神病個套箅唔算係做緊自己

所以我好中意依套劇嘅佢
好撚正 個性格

定係太入戲，精神病佢做得好好

你係咪變態

八婆

你係m男

成日陪老闆 爛臭雞

差在未食2支煙

壞過凱婷

係

成兜飯車落嚟

你都係...

想被彩瑛用皮鞭打

仲閪過Irene

韓妹好低質

岩曬師兄

一個姐

但係好正

屌到佢認番錯

一個po引哂成班M底男出嚟

U too

好想畀佢鬧

真係一山還有一山高

我S底

真有精神病

我代佢打..

虐待狂

所以精神病先咁好睇

人哋打工唔比人食飯唔犯法咩？

泡菜 要人格謀殺
唔係第一單喇下話

佢吊返你

知道佢係咁嘅人仲吸引咗

十年磨一劍
由幾年前開始準備鑽研角色
依家入戲太深抽離唔到

韓種係咁上下

睇咗做金正恩

佢有一次食兩支煙咩?

啲巴打...

睇返佢上running man個時，個樣唔同既

正 高文英

呢個po d 男人同行山po d男人兩極化

原來高文英係做番自己

精神病

大家咁話

呢個po啲M男是咪痴線？

醜聞101 Center 非佢莫屬

壞女人先正

林奠整容整到佢咁可能少一半連登仔反

kpop界西女人有irene
kdrama界西女人有佢

快點

訓啦柒頭Laser?

樣靚
但都有啲壞既本質

係一閪還有一閪西

佢是一個好強大的控制狂。。。。。。應該患了ＯＣＤ

好正女皇格、樣靚、波大、腰細、腿長、皮膚白滑，仲要識西文

好樣衰 仲要個樣又老

完全做返佢自己

聽把聲都知煙癮大

吸哂啲2手煙吞埋個煙頭先講嘢

一諗起佢未整容個樣就m唔到，反而想大大力打落佢塊臉度

自戀得好搞笑
真係精神病
玩伴侶一個咪夠
唔好玩其他同事啦
唔係個個都M底享受被S

應該無人會反, 除左班老女人

咀對咀咁吸d 二手煙

係呀 不過係你隔離個死肥毒個嘴

再係我身上食返
奴體盛

加d經血